msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Bayanat\n"
"Language: zh-Hant\n"

#: enferno/admin/templates/nav-bar.html:72
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:63
msgid "All Actors"
msgstr "所有行動者"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:66
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:74
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:65
msgid "Assigned to me"
msgstr "指派給我的"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:69
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:78
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:68
msgid "My Review List"
msgstr "我的審查清單"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:82
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:94
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:82
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:64
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:37
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:41
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_advsearch.html:84
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_advsearch.html:88
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_advsearch.html:69
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:35
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:89
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:19
msgid "New Actor"
msgstr "新的行動者"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:118
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:135
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:121
msgid "Bulk update"
msgstr "批次更新"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:157
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:174
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:160
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:150
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:167
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:154
msgid "Selected items"
msgstr "選擇的物件"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:544
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:561
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:277
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:285
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:291
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:298
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:305
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:312
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:318
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:327
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:333
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:203
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:514
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:119
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:269
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:206
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:13
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:216
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:732
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:742
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:307
#: enferno/data_import/templates/import-log.html:162
#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:188
#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:143
#: enferno/templates/setup_wizard.html:540
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:546
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:86
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:187
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:62
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:520
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:217
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:310
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:250
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:465
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:912
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:548
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:565
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:517
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:30
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:31
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:29
msgid "Assigned To"
msgstr "指派給"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:260
#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:551
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:568
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:520
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:241
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:897
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:60
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:60
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:59
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:274
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:243
#: enferno/data_import/templates/import-log.html:166
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:18
#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:193
#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:151
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:552
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:571
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:280
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:287
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:294
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:301
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:308
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:315
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:323
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:330
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:336
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:210
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:521
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:279
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:214
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:222
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:223
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:735
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:744
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:314
#: enferno/templates/setup_wizard.html:543
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:70
msgid "All Bulletins"
msgstr "所有簡報"

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:106
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:17
msgid "New Bulletin"
msgstr "新的簡報"

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:274
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:71
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:90
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:43
msgid "Ref"
msgstr "編碼"

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:562
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:279
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:286
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:292
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:299
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:306
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:313
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:319
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:328
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:334
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:55
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:204
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:515
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:124
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:59
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:270
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:207
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:81
#: enferno/admin/templates/admin/partials/event_dialog.html:68
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:39
#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:38
#: enferno/admin/templates/admin/partials/media_dialog.html:58
#: enferno/admin/templates/admin/partials/video_player_dialog.html:58
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:59
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:216
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:734
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:743
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:650
#: enferno/templates/setup_wizard.html:542
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:11
msgid "Upload Sheet / Select Map"
msgstr "上傳試算表／選擇映射"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:14
msgid "Fields Map"
msgstr "欄位映射"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:28
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:202
msgid "Create a new map"
msgstr "建立新的映射"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:29
msgid "Select an existing map"
msgstr "選擇現有映射"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:60
msgid "Select Sheet to continue"
msgstr "選擇試算表來繼續"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:72
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:111
msgid "Load existing map"
msgstr "載入現有映射"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:86
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:129
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:105
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:109
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:126
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:138
msgid "Sheet Fields"
msgstr "試算表欄位"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:143
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:150
msgid "Search Fields"
msgstr "搜尋欄位"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:170
msgid "Sample Data"
msgstr "樣本資料"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:187
msgid "Actor Fields"
msgstr "行動者欄位"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:192
msgid "Map Name"
msgstr "映射名稱"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:200
msgid "Update map"
msgstr "更新映射"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:205
#: enferno/templates/security/wan_register.html:162
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:120
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:372
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:26
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:78
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:217
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:230
msgid "Origin ID"
msgstr "來源 ID"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:63
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:265
msgid "Name (AR)"
msgstr "名字（阿拉伯文）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:73
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:117
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:268
#: enferno/templates/security/wan_register.html:161
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:74
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:118
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:271
msgid "Nickname (AR)"
msgstr "暱稱（阿拉伯文）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:145
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:86
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:276
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:87
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:279
msgid "First Name (AR)"
msgstr "名字（阿拉伯文）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:147
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:104
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:290
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:105
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:293
msgid "Last Name (AR)"
msgstr "姓氏（阿拉伯文）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:149
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:140
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:302
msgid "Mother's Name"
msgstr "母親名"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:141
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:305
msgid "Mother's Name (AR)"
msgstr "母親名（阿拉伯文）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:123
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:396
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:49
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:85
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:219
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:385
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:126
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:412
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:106
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:102
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:26
#: enferno/data_import/templates/media-import.html:201
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:364
#: enferno/templates/nav-drawer.html:19
msgid "Sources"
msgstr "來源"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:127
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:27
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:97
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:426
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:128
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:97
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:76
#: enferno/data_import/templates/media-import.html:167
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:366
#: enferno/templates/nav-drawer.html:22
msgid "Labels"
msgstr "標籤"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:128
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:112
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:439
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:142
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:90
#: enferno/data_import/templates/media-import.html:178
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:368
msgid "Verified Labels"
msgstr "已驗證之標籤"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:76
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:150
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:157
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:311
msgid "Sex"
msgstr "性別"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:77
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:168
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:313
msgid "Minor/Adult"
msgstr "未成年／成年"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:78
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:179
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:315
msgid "Civilian/Non Civilian"
msgstr "平民／非平民"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:79
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:153
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:213
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:221
msgid "Actor Type"
msgstr "行動者類型"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:155
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:191
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:319
msgid "Place of Origin"
msgstr "原籍地"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:129
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:355
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:362
#: enferno/admin/templates/admin/partials/event_dialog.html:3
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:644
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/event_dialog.html:133
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:656
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:662
msgid "Event Type"
msgstr "事件類型"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:260
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:278
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:83
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:208
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:252
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:139
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:75
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:271
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:884
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:89
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:102
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:86
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:259
#: enferno/admin/templates/admin/partials/event_dialog.html:90
#: enferno/admin/templates/admin/partials/export_drawer.html:66
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:228
#: enferno/admin/templates/admin/partials/related_actors_grid.html:43
#: enferno/admin/templates/admin/partials/related_bulletins_grid.html:51
#: enferno/admin/templates/admin/partials/related_incidents_grid.html:49
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:90
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:219
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:671
msgid "Comments"
msgstr "附註"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/event_dialog.html:119
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:673
#: enferno/templates/setup_wizard.html:156
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/event_dialog.html:142
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:677
msgid "From"
msgstr "從"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/event_dialog.html:145
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:679
msgid "To"
msgstr "到"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/event_dialog.html:153
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:681
msgid "Estimated Time"
msgstr "預估時間"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:71
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:72
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:159
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:203
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:324
msgid "Occupation"
msgstr "職業"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:204
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:327
msgid "Occupation (AR)"
msgstr "職業（阿拉伯文）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:73
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:160
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:215
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:331
msgid "Position"
msgstr "職位"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:216
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:333
msgid "Position (AR)"
msgstr "職位（阿拉伯文）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:161
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:349
msgid "Spoken Dialects"
msgstr "使用之方言"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:75
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:162
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:232
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:337
msgid "Family Status"
msgstr "家庭狀態"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:25
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:102
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:251
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:345
msgid "Ethnographic Information"
msgstr "族裔資訊"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:81
msgid "Nationality"
msgstr "國籍"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:166
msgid "National ID Card"
msgstr "身分證"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:138
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:380
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:43
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:216
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:412
msgid "Source Link"
msgstr "來源連結"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:385
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:224
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:427
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:32
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:136
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:450
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:234
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:429
msgid "Publish Date"
msgstr "發佈日期"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:33
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:137
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:458
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:238
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:431
msgid "Documentation Date"
msgstr "文件日期"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:709
msgid "Sheet file:"
msgstr "試算表檔案："

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:711
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:719
msgid "Selected"
msgstr "已選擇"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:715
msgid "Map:"
msgstr "映射："

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:739
msgid "Optional: Upload more sheets to process"
msgstr "非必要：上傳更多要處理的試算表"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:154
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:755
msgid "Access Roles"
msgstr "存取角色"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:761
msgid "Process File(s)"
msgstr "處理檔案"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:13
msgid "Upload or Select"
msgstr "上傳或選擇"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:16
msgid "Add Data"
msgstr "新增資料"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:18
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:79
msgid "Upload files"
msgstr "上傳檔案"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:82
msgid "Manual web upload"
msgstr "手動上傳至網路"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:91
msgid "Process path"
msgstr "處理路徑"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:137
msgid "Process"
msgstr "處理"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:143
msgid "Attach data to files"
msgstr "附加資料到檔案"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:131
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:353
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:29
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:158
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:108
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:63
#: enferno/data_import/templates/media-import.html:190
#: enferno/templates/nav-drawer.html:14
msgid "Locations"
msgstr "地點"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:29
#: enferno/admin/templates/admin/partials/export_drawer.html:56
#: enferno/data_import/templates/media-import.html:209
msgid "Refs"
msgstr "編碼"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:220
msgid "Optimize videos"
msgstr "最佳化影像"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:224
msgid "Parse PDF & MS Word files"
msgstr "解析 PDF 與 MS Word 檔案"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:229
msgid "Scan images for text"
msgstr "掃描圖像中的文字"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:98
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:148
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:158
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:209
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:97
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_advsearch.html:102
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_advsearch.html:105
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_advsearch.html:87
#: enferno/admin/templates/admin/partials/media_dialog.html:92
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:98
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:151
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:104
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:156
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:652
#: enferno/data_import/templates/media-import.html:281
#: enferno/data_import/templates/media-import.html:307
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:282
msgid "Scan"
msgstr "掃描"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:27
#: enferno/templates/nav-drawer.html:25
msgid "Event Types"
msgstr "事件類型"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:36
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:227
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:47
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:299
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:46
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:245
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:338
msgid "New Item"
msgstr "新的物件"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:62
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:66
#: enferno/admin/templates/admin/partials/event_dialog.html:76
#: enferno/admin/templates/admin/partials/media_dialog.html:59
#: enferno/admin/templates/admin/partials/video_player_dialog.html:65
msgid "Title (AR)"
msgstr "標題（阿拉伯文）"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:68
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:206
msgid "For Actors"
msgstr "給行動者"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:74
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:207
msgid "For Bulletins"
msgstr "給簡報"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:104
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:90
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:165
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:215
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:101
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_advsearch.html:103
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_advsearch.html:106
#: enferno/admin/templates/admin/partials/event_dialog.html:165
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_advsearch.html:88
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:106
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:157
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:111
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:163
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:538
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:271
#: enferno/templates/change-password.html:23
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:119
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:126
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:180
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:187
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:62
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:76
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:123
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:129
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:127
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:134
msgid "Import CSV"
msgstr "匯入 CSV"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:135
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:196
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:86
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:138
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:143
msgid "Select CSV File"
msgstr "選擇 CSV 檔案"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:205
msgid "Title (ar)"
msgstr "標題（阿拉伯文）"

#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:227
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:299
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:245
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:338
msgid "Edit Item"
msgstr "編輯物件"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:18
msgid "Edit Bulletin"
msgstr "編輯簡報"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:20
msgid "Edit Actor"
msgstr "編輯行動者"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:22
#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:189
msgid "Query"
msgstr "查詢"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:23
msgid "Advanced Search"
msgstr "進階搜尋"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:24
msgid "No (more) items found."
msgstr "找不到（更多）物件。"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:25
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:26
msgid "Relate"
msgstr "建立關聯"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:28
msgid "Does not contain"
msgstr "不包含"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:30
msgid "Include Refs"
msgstr "包含編碼"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:31
msgid "Exclude Refs"
msgstr "排除編碼"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:39
msgid "Unassigned"
msgstr "取消指派"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:40
msgid "Reviewer"
msgstr "審查者"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:41
msgid "Workflow Status"
msgstr "工作流程狀態"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:42
msgid "Review Action"
msgstr "審查動作"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:43
msgid "Include sources"
msgstr "包含來源"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:44
msgid "Exclude sources (All)"
msgstr "排除來源（所有）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:45
msgid "Also include child sources"
msgstr "也包含子來源"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:46
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:47
msgid "All"
msgstr "所有"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:48
msgid "Include labels"
msgstr "包含標籤"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:49
msgid "Exclude labels (All)"
msgstr "排除標籤（所有）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:50
msgid "Also include child labels"
msgstr "也包含子標籤"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:51
msgid "Include verified labels"
msgstr "包含已驗證之標籤"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:52
msgid "Exclude verified labels (All)"
msgstr "排除已驗證之標籤（所有）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:53
msgid "Also include verified child labels"
msgstr "也包含已驗證之子標籤"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:54
msgid "Include locations"
msgstr "包含地點"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:57
msgid "Exclude locations (All)"
msgstr "排除地點（所有）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:58
msgid "Include origin locations (Any)"
msgstr "包含原籍地（任何）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:59
msgid "Exclude origin locations (All)"
msgstr "排除原籍地（所有）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:60
msgid "Include event locations"
msgstr "包含事件地點"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:61
msgid "Event type"
msgstr "事件類型"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:63
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_advsearch.html:69
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_advsearch.html:73
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_advsearch.html:55
msgid "Clear Search"
msgstr "清除搜尋"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:65
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_advsearch.html:71
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_advsearch.html:75
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_advsearch.html:56
msgid "Save Search"
msgstr "儲存搜尋"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:69
msgid "Refine/Extend Search"
msgstr "縮小／擴大搜尋"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:70
msgid "Load existing search"
msgstr "載入現有搜尋"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:74
msgid "Spoken dialects"
msgstr "使用的方言"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:80
msgid "Ethnography"
msgstr "族裔"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:82
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:83
msgid "No"
msgstr "否"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:84
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:382
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:386
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:85
msgid "details"
msgstr "細節"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:87
msgid "Reporting Persons"
msgstr "報告人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:88
msgid "Contact info ( phone, email, address)"
msgstr "聯絡資訊（電話號碼、電子郵件、地址）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:89
msgid "Relationship"
msgstr "關係"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:545
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:91
#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:141
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:92
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:93
msgid "Longitude"
msgstr "經度"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:94
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:93
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:272
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:209
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:72
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:220
msgid "Parent"
msgstr "父層"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:95
#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:120
msgid "Postal Code"
msgstr "郵遞區號"

#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:185
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:121
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:122
msgid "Visualize"
msgstr "視覺化"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:125
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:72
msgid "Original Title"
msgstr "原始標題"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:130
#: enferno/admin/templates/admin/partials/media_dialog.html:5
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:132
#: enferno/admin/templates/admin/partials/edit_related_bulletins.html:4
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:116
msgid "Related Bulletins"
msgstr "相關的簡報"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:133
#: enferno/admin/templates/admin/partials/edit_related_actors.html:3
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:123
msgid "Related Actors"
msgstr "相關的行動者"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:134
#: enferno/admin/templates/admin/partials/edit_related_incidents.html:3
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:129
msgid "Related Incidents"
msgstr "相關的事端"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:135
msgid "Relationship Info"
msgstr "關係資訊"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:140
msgid "Log History"
msgstr "紀錄歷史"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:143
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:132
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:96
msgid "Middle Name"
msgstr "中間名"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:151
msgid "Age"
msgstr "年齡"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:152
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:387
msgid "Civilian"
msgstr "平民"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:164
msgid "Ethnographic Info"
msgstr "族裔資訊"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:165
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:268
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:347
msgid "Nationalities"
msgstr "國籍"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:168
msgid "Overview"
msgstr "總覽"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:171
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:81
msgid "Claimed Violations Categories"
msgstr "指控侵犯類別"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:172
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:67
msgid "Potential violation categories"
msgstr "潛在侵犯類別"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:402
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:179
msgid "Missing Person"
msgstr "失蹤人士"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:181
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:477
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:443
msgid "Last Address"
msgstr "最後的地址"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:182
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:481
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:445
msgid "Marriage History"
msgstr "婚姻歷史"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:183
msgid "Bio Children"
msgstr "親生子女"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:184
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:488
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:450
msgid "Pregnant at Disappearance"
msgstr "懷孕時失蹤"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:185
msgid "Months Pregnant at Disappearance"
msgstr "失蹤時懷孕月數"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:186
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:505
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:454
msgid "Missing Relatives"
msgstr "失蹤親戚"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:188
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:523
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:467
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:189
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:525
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:469
msgid "Phone"
msgstr "電話號碼"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:190
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:529
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:143
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:309
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:471
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:191
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:536
msgid "Seen in a detention center?"
msgstr "出現在拘留中心？"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:192
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:541
msgid "Injured around time of disappearance?"
msgstr "失蹤時有受傷？"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:193
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:548
msgid "Known to be dead?"
msgstr "已知死亡？"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:194
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:554
msgid "Details about circumstances of death"
msgstr "死亡狀況細節"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:195
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:560
msgid "Personal Items (watch,ring,chains etc)"
msgstr "個人物品（手錶、戒指、項鍊等等）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:196
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:568
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:499
msgid "Height"
msgstr "身高"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:197
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:576
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:501
msgid "Weight"
msgstr "體重"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:198
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:583
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:503
msgid "Physique"
msgstr "體格"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:199
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:505
msgid "Hair Loss"
msgstr "掉髮"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:200
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:510
msgid "Hair Type"
msgstr "髮型"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:201
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:512
msgid "Hair Length"
msgstr "髮長"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:202
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:514
msgid "Hair Color"
msgstr "髮色"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:203
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:516
msgid "Facial Hair"
msgstr "鬍子"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:204
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:648
msgid "Notes on posture and walking style"
msgstr "姿態與走路方式備註"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:205
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:670
msgid "Skin Markings"
msgstr "皮膚印記"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:650
msgid "Handness"
msgstr "慣用手"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:207
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:656
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:524
msgid "Glasses"
msgstr "眼鏡"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:208
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:526
msgid "Eye Color"
msgstr "眼睛顏色"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:209
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:684
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:538
msgid "Distinctive characteristics (congenital)"
msgstr "顯著特徵（先天）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:210
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:689
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:540
msgid "Distinctive characteristics (acquired)"
msgstr "顯著特徵（後天）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:211
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:696
msgid "Physical habits"
msgstr "身體習慣"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:212
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:701
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:546
msgid "Other comments"
msgstr "其他附註"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:214
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:552
msgid "Fractures / Injuries"
msgstr "骨折／受傷"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:215
msgid "Implants "
msgstr "植入物"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:216
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:559
msgid "Congenital malformations"
msgstr "先天性畸形"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:217
msgid "Pain and / or ailments"
msgstr "疼痛與／或疾病"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:218
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:566
msgid "Other medical conditions"
msgstr "其他疾病"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:219
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:571
msgid "Accidents"
msgstr "意外"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:220
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:573
msgid "Prescription drugs taken"
msgstr "服用的處方藥"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:221
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:765
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:578
msgid "Smoker"
msgstr "抽菸者"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:222
msgid "Is there a Dental Record"
msgstr "有牙科紀錄嗎"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:224
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:586
msgid "Teeth features"
msgstr "牙齒特徵"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:225
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:591
msgid "Dental problems"
msgstr "牙科問題"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:226
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:593
msgid "Dental treatments"
msgstr "牙科治療"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:227
msgid "Dental habits"
msgstr "口腔衛生習慣"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:228
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:805
msgid "Case status"
msgstr "個案狀態"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:229
msgid "Reporters"
msgstr "報告者"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:230
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:825
msgid "Identified by (responsible institution)"
msgstr "已由（負責機構）確認身份"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:231
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:831
msgid "Was the family notified?"
msgstr "有通知家人嗎？"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:232
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:636
msgid "Location of reburial"
msgstr "重新埋葬地點"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:233
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:517
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:459
msgid "Details of the person who saw them last"
msgstr "最後目擊者細節"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:235
msgid "Contact"
msgstr "聯絡方式"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:240
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:279
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:234
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:238
#: enferno/admin/templates/admin/partials/event_dialog.html:142
#: enferno/admin/templates/admin/partials/event_dialog.html:145
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:244
#: enferno/templates/nav-drawer.html:6
msgid "Actors"
msgstr "行動者"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:245
#: enferno/templates/nav-drawer.html:3
msgid "Bulletins"
msgstr "簡報"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:246
#: enferno/templates/nav-drawer.html:9
msgid "Incidents"
msgstr "事端"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:247
msgid "Double click on a node to expand graph, click and hold CTRL to view"
msgstr "點擊一個節點來展開圖表，點擊並按住 CTRL 來觀看"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:266
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:416
msgid "Maybe"
msgstr "也許"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:267
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:417
msgid "Likely"
msgstr "可能"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:268
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:418
msgid "Certain"
msgstr "確定"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:370
msgid "Person"
msgstr "人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:371
msgid "Entity"
msgstr "實體"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:375
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:376
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:380
msgid "Minor"
msgstr "未成年人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:381
msgid "Adult"
msgstr "成年人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:388
msgid "Non-Civilian"
msgstr "非平民"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:389
msgid "Police"
msgstr "警察"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:390
msgid "Other Security Forces"
msgstr "其他維安部隊"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:175
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:354
msgid "Geo Markers"
msgstr "地理標記"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:176
msgid "Add Geo Marker"
msgstr "新增地理標記"

#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:62
msgid "All Incidents"
msgstr "所有事端"

#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:89
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:663
msgid "New Incident"
msgstr "新的事端"

#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:663
msgid "Edit Incident"
msgstr "編輯事端"

#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:82
#: enferno/admin/templates/admin/partials/event_dialog.html:98
msgid "Comments (AR)"
msgstr "附註（阿拉伯文）"

#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:273
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:13
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:119
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:274
msgid "Bulletin"
msgstr "簡報"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:14
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:127
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:275
msgid "Actor"
msgstr "行動者"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:15
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:135
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:276
msgid "Incident"
msgstr "事端"

#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:143
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:277
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:52
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:258
msgid "New Location"
msgstr "新的地點"

#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:208
#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:49
msgid "Full Location"
msgstr "完整地點"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:109
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:210
#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:64
msgid "Location Type"
msgstr "地點類型"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:110
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:211
#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:81
msgid "Admin Level"
msgstr "管理者層級"

#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:258
msgid "Edit Location"
msgstr "編輯地點"

#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:34
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:253
msgid "New Group"
msgstr "新的群組"

#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:48
msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:218
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:253
msgid "Edit Group"
msgstr "編輯群組"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:278
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:733
#: enferno/templates/setup_wizard.html:541
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:22
msgid "System Users"
msgstr "系統用戶"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:27
msgid "New User"
msgstr "新的用戶"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:162
#: enferno/templates/security/login_user.html:46
#: enferno/templates/security/two_factor_verify_password.html:15
#: enferno/templates/security/verify.html:20
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:442
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:221
msgid "Active"
msgstr "活躍"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:227
msgid "Can view usernames"
msgstr "可以觀看使用戶名稱"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:231
msgid "Can view simple history"
msgstr "可以觀看精簡版歷史"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:235
msgid "Can view Full History"
msgstr "可以觀看完整版歷史"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:239
msgid "Can self assign"
msgstr "可以指派給自己"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:244
msgid "Can edit Locations"
msgstr "可以編輯地點"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/event_dialog.html:164
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:269
#: enferno/templates/security/login_user.html:107
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:191
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:308
#: enferno/templates/security/forgot_password.html:10
msgid "Username"
msgstr "用戶名稱"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:311
msgid "Google ID"
msgstr "Google ID"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:22
msgid "Save Actor"
msgstr "儲存行動者"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/edit_related_actors.html:10
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:150
msgid "Search & Relate Actors"
msgstr "搜尋行動者並建立關聯"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/related_actors_grid.html:11
#: enferno/admin/templates/admin/partials/related_bulletins_grid.html:14
#: enferno/admin/templates/admin/partials/related_incidents_grid.html:13
msgid "Probability"
msgstr "概率"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/related_actors_grid.html:25
#: enferno/admin/templates/admin/partials/related_bulletins_grid.html:29
#: enferno/admin/templates/admin/partials/related_incidents_grid.html:28
msgid "Related As"
msgstr "關聯為"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/edit_related_bulletins.html:12
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:179
msgid "Search & Relate Bulletins"
msgstr "搜尋簡報並建立關聯"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/edit_related_incidents.html:11
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:208
msgid "Search & Relate Incidents"
msgstr "搜尋事端並建立關聯"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:470
msgid "Missing Person Profile"
msgstr "失蹤人士簡介檔案"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:500
msgid "Months Pregnant at time of disappearance"
msgstr "失蹤時懷孕月數"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:593
msgid "Hair loss"
msgstr "掉髮"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:606
msgid "Hair type"
msgstr "髮型"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:615
msgid "Hair length"
msgstr "髮長"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:624
msgid "Hair color"
msgstr "髮色"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:633
msgid "Facial hair"
msgstr "鬍鬚"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:662
msgid "Eye color"
msgstr "眼睛顏色"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:709
msgid "Physician’s name and contact"
msgstr "醫師的姓名與聯絡方式"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:714
msgid "Fractures / Injuries (indicate place, side, circumstances, age at the time of injury, treatment)"
msgstr "骨折／受傷（請註明受傷時的部位、哪一側、狀況、年齡，並說明治療方式）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:722
msgid "Implants (pacemakers, orthopedic prostheses, screws or metal plates, etc...) with date or age"
msgstr "植入物（心律調整器、義肢、骨釘或金屬骨板等等），請註明植入日期或年齡"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:727
msgid "Congenital malformations (indicate type and whether there is more than one relative with the same pathology)"
msgstr "先天畸形（請註明類型及是否有一個以上的親戚有此病變）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:735
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:564
msgid "Pain and/or ailments"
msgstr "疼痛與／或疾病"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:740
msgid "Other medical conditions (specify type and age of occurrence)"
msgstr "其他疾病（請註明類型以及發病之年齡）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:748
msgid "Accidents (indicate age of occurrence)"
msgstr "意外（請註明發生之年齡）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:753
msgid "Prescription drugs taken (indicate at what age and reason)"
msgstr "服用的處方藥（請註明開始服用之年齡與原因）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:772
msgid "Is there a Dental Record?"
msgstr "有牙科紀錄嗎？"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:782
msgid "Teeth features (spacing, extra teeth, missing teeth, overbite, etc...)"
msgstr "牙齒特徵（間距、額外的牙齒、缺少的牙齒、過度咬合等等）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:791
msgid "Dental problems (absences, infections, bleeding, etc...)"
msgstr "牙科問題（缺損、感染、流血等等）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:796
msgid "Dental treatments (extractions, fillings, etc...) with dates"
msgstr "牙科治療（脫牙、補牙等等）請註明日期"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:801
msgid "Dental habits (toothpicks, smoking, etc...)"
msgstr "口腔衛生習慣（使用牙籤、抽菸等等）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:837
msgid "Location of reburial (full address)"
msgstr "重新埋葬地點（完整地址）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:221
msgid "Not Available"
msgstr "無法取得"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:10
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:11
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:10
msgid "Bulk Update"
msgstr "批次更新"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:46
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:47
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:45
msgid "Peer Reviewer"
msgstr "同儕審查者"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:78
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:75
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:92
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:74
msgid "Replace"
msgstr "取代"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:98
msgid "Bulk Update Actors"
msgstr "批次更新行動者"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:109
msgid "Bulk Update Bulletins"
msgstr "批次更新簡報"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:79
msgid "Assign Related Items"
msgstr "指派相關的物件"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:80
msgid "Restrict Related Items"
msgstr "限制相關的物件"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:95
msgid "Bulk Update Incidents"
msgstr "批次更新事端"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_advsearch.html:95
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_advsearch.html:98
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_advsearch.html:81
msgid "Name this search"
msgstr "命名此搜尋"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:51
msgid "Save Bulletin"
msgstr "儲存簡報"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/event_dialog.html:55
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:13
msgid "Save Incident"
msgstr "儲存事端"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:21
msgid "Save Location"
msgstr "儲存地點"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:82
#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:39
msgid "Title (Ar)"
msgstr "標題（阿拉伯文）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:111
#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:95
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:111
msgid "Parent Location"
msgstr "上級地點"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/location_dialog.html:153
msgid "Tags"
msgstr "標記"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:105
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:140
msgid "Needs Review"
msgstr "需要審查"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:104
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:142
msgid "No Review Needed"
msgstr "不需要審查"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:34
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:39
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:190
msgid "Match"
msgstr "配對"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:191
msgid "Distance"
msgstr "距離"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:192
msgid "Data"
msgstr "資料"

#: enferno/templates/change-password.html:13
msgid "Old Password"
msgstr "舊密碼"

#: enferno/templates/change-password.html:16
#: enferno/templates/security/change_password.html:19
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: enferno/templates/change-password.html:20
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: enferno/templates/dashboard.html:10
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: enferno/templates/dashboard.html:18
msgid "Last login"
msgstr "上次登入"

#: enferno/templates/dashboard.html:126
msgid "All rights reserved."
msgstr "保留所有權利。"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:72
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:44
msgid "Media Import"
msgstr "媒體匯入"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:50
msgid "Sheets Import"
msgstr "試算表匯入"

#: enferno/admin/templates/nav-bar.html:43
msgid "Interface Language"
msgstr "界面語言"

#: enferno/templates/change-password.html:6
#: enferno/templates/security/change_password.html:25
#: enferno/templates/settings_drawer.html:61
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:20
#: enferno/templates/settings_drawer.html:56
#: enferno/templates/setup_wizard.html:235
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: enferno/templates/settings_drawer.html:62
msgid "Setup Two-Factor Auth"
msgstr "設置雙重驗證"

#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:9
msgid "Two-factor Authentication"
msgstr "雙重驗證"

#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:13
msgid "Please enter your authentication code"
msgstr "請輸入您的驗證代碼"

#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:51
msgid "The code for authentication was sent to your email address"
msgstr "驗證代碼已傳送到您的郵件信箱"

#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:54
msgid "A mail was sent to us in order to reset your application account"
msgstr "我們傳送了一封郵件讓您重設應用程式的帳號"

#: enferno/templates/security/two_factor_verify_password.html:7
#: enferno/templates/security/verify.html:14
msgid "Please Enter Your Password"
msgstr "請輸入您的密碼"

#: enferno/templates/security/us_setup.html:6
msgid "Setup Unified Sign In options"
msgstr "設置統一登入選項"

#: enferno/templates/security/us_setup.html:28
msgid "Open your authenticator app on your device and scan the following qrcode to start receiving codes:"
msgstr "開啟您裝置上的驗證應用程式掃描以下 QR 碼，以收到代碼："

#: enferno/templates/security/us_setup.html:29
msgid "Passwordless QRCode"
msgstr "無密碼 QR 碼"

#: enferno/templates/security/us_setup.html:32
#: enferno/templates/security/us_signin.html:23
#: enferno/templates/security/us_verify.html:22
msgid "Code has been sent"
msgstr "已傳送代碼"

#: enferno/templates/security/us_setup.html:36
msgid "No methods have been enabled - nothing to setup"
msgstr "沒有啟用任何方式—無需設置"

#: enferno/templates/security/us_signin.html:6
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: enferno/templates/security/us_signin.html:15
#: enferno/templates/security/us_verify.html:14
msgid "Request one-time code be sent"
msgstr "要求傳送一次性代碼"

#: enferno/templates/security/us_verify.html:7
msgid "Please re-authenticate"
msgstr "請重新驗證"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:27
msgid "System Activity"
msgstr "系統活動"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:257
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:258
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:284
#: enferno/data_import/templates/import-log.html:163
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:259
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:261
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:131
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:148
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:135
msgid "Export"
msgstr "輸出"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:264
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:282
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:199
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:257
msgid "Assign to self"
msgstr "指派給自己"

#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:215
#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:5
msgid "Add Review"
msgstr "新增審查"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:257
msgid "Self Assign Actor"
msgstr "指派行動者給自己"

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:267
msgid "Self Assign Bulletin"
msgstr "指派簡報給自己"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:35
msgid "Select Sheet Language"
msgstr "選擇試算表語言"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:235
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:252
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:414
msgid "Make it Unique!"
msgstr "刪除重複資料！"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:452
msgid "Months Pregnant"
msgstr "懷孕月數"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:477
msgid "Seen in a detention center"
msgstr "出現在拘留中心"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:263
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:479
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:484
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:492
msgid "Details"
msgstr "細節"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:482
msgid "Injured around time of disappearance"
msgstr "失蹤時有受傷"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:490
msgid "Known to be dead"
msgstr "已知死亡"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:494
msgid "Personal Items"
msgstr "個人物品"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:520
msgid "Notes on posture"
msgstr "姿態備註"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:206
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:522
msgid "Handedness"
msgstr "慣用手"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:530
msgid "Skin Markings Options"
msgstr "皮膚印記選項"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:532
msgid "Skin Markings Details"
msgstr "皮膚印記細節"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:544
msgid "Physical Habits"
msgstr "身體習慣"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:557
msgid "Implants"
msgstr "植入物"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:580
msgid "Dental Record"
msgstr "牙科紀錄"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:777
msgid "Dentist\\u2019s name and contact"
msgstr "牙醫的姓名與聯絡方式"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:595
msgid "Dental Habits"
msgstr "口腔衛生習慣"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:597
msgid "Case Status"
msgstr "個案狀態"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:608
msgid "Reporter name"
msgstr "報告者名字"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:610
msgid "Reporter contact"
msgstr "報告者聯絡方式"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:612
msgid "Reporter relationship"
msgstr "報告者關係"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:632
msgid "Identified by"
msgstr "確認身份者"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:634
msgid "Family Notified"
msgstr "已通知家人"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:27
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:55
msgid "Radius"
msgstr "半徑範圍"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:62
msgid "Geospatial"
msgstr "地理空間"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:66
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_advsearch.html:83
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_advsearch.html:87
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_advsearch.html:68
msgid "Save As New"
msgstr "儲存為新的"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:67
msgid "Delete Search"
msgstr "刪除搜尋"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:68
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_advsearch.html:77
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_advsearch.html:81
#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_advsearch.html:62
msgid "Update Search"
msgstr "更新搜尋"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:96
msgid "Main Incident"
msgstr "主要事端"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:361
msgid "Origin Place"
msgstr "原籍地"

#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:249
msgid "Self Assign Incident"
msgstr "指派事端給自己"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:779
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:810
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:723
msgid "It looks like you have been editing something. "
msgstr "您似乎在進行編輯。"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:780
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:811
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:724
msgid "If you leave before saving, your changes will be lost."
msgstr "如果儲存前就離開，您的變更就會被捨棄。"

#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:870
msgid "Incident assigned successfully."
msgstr "成功指派事端。"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:1055
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:1038
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:920
msgid "Bulk Update is finished!"
msgstr "完成批次更新！"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:1303
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:1276
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:1144
msgid "This item is restricted."
msgstr "此物件受到限制。"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:1528
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:1518
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:1420
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:312
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:381
#: enferno/data_import/templates/import-log.html:252
#: enferno/data_import/templates/import-log.html:266
#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:212
msgid "Oops! We couldn't find this item."
msgstr "哎呀，我們找不到此物件。"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:1543
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:1531
#: enferno/admin/templates/admin/eventtypes.html:270
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:1434
#: enferno/admin/templates/admin/labels.html:354
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:485
#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:301
#: enferno/admin/templates/admin/sources.html:303
msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "您確定要刪除此物件嗎？"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:113
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定嗎？"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:16
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:63
msgid "Location Administrative Levels"
msgstr "地點管理層級"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:19
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:76
msgid "Location Types"
msgstr "地點類型"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:107
msgid "View Only"
msgstr "僅能觀看"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:250
msgid "Can Request Exports"
msgstr "可以要求匯出"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/export_drawer.html:14
msgid "Export Data"
msgstr "匯出資料"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/export_drawer.html:27
msgid "Export format"
msgstr "匯出格式"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/export_drawer.html:72
msgid "Create Export Request"
msgstr "建立匯出要求"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/media_dialog.html:36
msgid "Media File"
msgstr "媒體檔案"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/media_dialog.html:72
#: enferno/admin/templates/admin/partials/video_player_dialog.html:87
msgid "Media Category"
msgstr "媒體類型"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/media_dialog.html:99
#: enferno/admin/templates/admin/partials/video_player_dialog.html:124
msgid "Attach Media"
msgstr "附加媒體"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:8
msgid "Save Review"
msgstr "儲存審查"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:44
msgid "Appends the reference to the bulletin (does not remove existing refs)"
msgstr "將編碼添加到簡報中（不會移除現有編碼）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/video_player_dialog.html:26
msgid "Take Snapshot"
msgstr "執行快照"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/video_player_dialog.html:35
msgid "Crop Image"
msgstr "裁剪圖像"

#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:27
#: enferno/templates/nav-drawer.html:65
msgid "Exports"
msgstr "匯出"

#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:144
msgid "Requester"
msgstr "要求者"

#: enferno/data_import/templates/import-log.html:164
#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:145
msgid "Table"
msgstr "資料表"

#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:146
msgid "# of items"
msgstr "物件中的 #"

#: enferno/data_import/templates/import-log.html:168
#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:147
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:306
#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:65
#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:148
msgid "Include Media"
msgstr "包含媒體"

#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:149
msgid "Requested time"
msgstr "要求的時間"

#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:150
msgid "Expiry time"
msgstr "到期時間"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:309
#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:152
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: enferno/templates/dashboard.html:25
msgid "Warning: Media Import's path processing is enabled!"
msgstr "警告：媒體匯入的路徑處理已啟用"

#: enferno/templates/layout.html:5 enferno/templates/login-layout.html:5
msgid "Bayanat"
msgstr "Bayanat"

#: enferno/templates/layout.html:6 enferno/templates/login-layout.html:6
msgid "Bayanat | A Data Management Solution by SJAC"
msgstr "Bayanat | SJAC 的資料管理方案"

#: enferno/templates/layout.html:7 enferno/templates/login-layout.html:7
#: enferno/templates/setup_wizard.html:7
msgid "Syria Justice and Accountability Center"
msgstr "敘利亞司法與問責中心"

#: enferno/templates/security/wan_signin.html:76
#: enferno/templates/settings_drawer.html:63
msgid "Recovery Codes"
msgstr "復原碼"

#: enferno/templates/security/mf_recovery.html:20
#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:39
#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:56
#: enferno/templates/security/two_factor_verify_password.html:16
#: enferno/templates/security/verify.html:21
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:95
msgid "Process existing files in a path on the server."
msgstr "在伺服器上的路徑處理現有檔案"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:211
msgid "Type and enter free tags"
msgstr "鍵入無限制標記"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:232
msgid "Tesseract OCR is disabled."
msgstr "Tesseract OCR 已停用。"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:271
msgid "Input a sub-path to scan, leave empty to scan the entire allowed path."
msgstr "輸入要掃描的子路徑，如未輸入則會掃描整個允許路徑。"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:274
msgid "To scan a sub-path of the allowed path, enter the sub-path only without any parents (e.g. 'videos')."
msgstr "如要掃描允許路徑的子路徑，請輸入子路徑就好，不要輸入任何父層路徑（如「影片」）。"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:276
msgid "Search recursively"
msgstr "遞迴搜尋"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:308
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:97
msgid "Filter and display related items in main table"
msgstr "在主資料表篩選與顯示相關物件"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:98
msgid "Load More"
msgstr "載入更多"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:99
msgid "Restricted"
msgstr "受限"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:100
msgid "Unrestricted"
msgstr "不受限"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:101
msgid "And"
msgstr "與"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:102
msgid "Or"
msgstr "或"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:106
msgid "Load Geo Map"
msgstr "載入地理地圖"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:107
msgid "By"
msgstr "由"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:108
msgid "Search Locations"
msgstr "搜尋地點"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:112
msgid "Estimated"
msgstr "預估的"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:255
msgid "Requested On"
msgstr "要求時間"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:256
msgid "Expires On"
msgstr "到期時間"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:257
msgid "Admin Actions"
msgstr "管理者動作"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:258
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:259
msgid "Expire Now"
msgstr "現已到期"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:260
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:261
msgid "Change Expiry"
msgstr "變更到期時間"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:262
msgid "Set Expiry"
msgstr "設定到期時間"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:263
msgid "Export Expiry"
msgstr "匯出到期時間"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:7
msgid "Component Data Management"
msgstr "元件資料管理"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:22
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:89
msgid "Countries"
msgstr "國家"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:31
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:130
msgid "Actor to Actor Relations"
msgstr "行動者間的關係"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:34
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:144
msgid "Actor to Bulletin Relations"
msgstr "行動者與簡報間的關係"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:37
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:158
msgid "Bulletin to Bulletin Relations"
msgstr "簡報間的關係"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:40
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:172
msgid "Incident to Bulletin Relations"
msgstr "事端與簡報間的關係"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:43
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:186
msgid "Incident to Actor Relations"
msgstr "事端與行動者間的關係"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:46
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:200
msgid "Incident to Incident Relations"
msgstr "事端間的關係"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:49
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:214
msgid "Media Categories"
msgstr "媒體類別"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:52
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:227
msgid "Geo Location Types"
msgstr "地理定位類型"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:293
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:300
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:307
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:314
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:320
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:329
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:335
msgid "Title (tr)"
msgstr "標題（翻譯）"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:321
msgid "Reverse Title"
msgstr "反向標題"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:322
msgid "Reverse Title (tr)"
msgstr "反向標題（翻譯）"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:56
msgid "Meters"
msgstr "公尺"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:18
msgid "General"
msgstr "一般"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:19
#: enferno/templates/setup_wizard.html:197
msgid "Storage"
msgstr "儲存"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:23
msgid "Import Tools"
msgstr "匯入工具"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:24
#: enferno/templates/setup_wizard.html:350
msgid "Export Tool"
msgstr "匯出工具"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:25
msgid "Maps"
msgstr "地圖"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:38
msgid "Allows to load different set of items in pages that has data tables"
msgstr "允許在含有資料表的頁面載入不同的物件組"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:40
msgid "Items Per Page Options"
msgstr "每頁物件選項"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:46
msgid "Allows to play videos at different speed rates"
msgstr "允許用不同速度播放影片"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:47
msgid "Video Player Playback Rates"
msgstr "影片播放速度"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:50
msgid "Default Language"
msgstr "預設語言"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:58
#: enferno/templates/setup_wizard.html:118
msgid "Changes default interface language for all users. Users can still choose their own interface language."
msgstr "變更所有用戶的預設語言。用戶還是可以選擇自己的介面語言。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:61
msgid "Deduplication Tool"
msgstr "重複資料刪除工具"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:64
msgid "Enables integration with Benetech's Deduplication tool."
msgstr "啟用整合 Benetech 的重複資料刪除工具。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:71
msgid "Lowest value of distance to process."
msgstr "要處理的最低差距值。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:72
msgid "Deduplication Low Distance"
msgstr "重複資料刪除低差距"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:78
msgid "Highest value of distance to process."
msgstr "要處理的最高差距值。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:79
msgid "Deduplication Max Distance"
msgstr "重複資料刪除最高差距"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:84
msgid "Number of matches to send for processing in every batch. Affects speed of processing and performance of the server."
msgstr "每批次要處理的配對數。此設定會影響伺服器的處理速度與效能。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:85
msgid "Deduplication Batch Size"
msgstr "重複資料刪除批次大小"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:89
msgid "Interval of batches sent for processing. Affects speed of processing and performance of the server."
msgstr "批次處理的間隔。此設定會影響伺服器的處理速度與效能。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:90
msgid "Deduplication Interval"
msgstr "重複資料刪除間隔"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:108
#: enferno/templates/setup_wizard.html:202
msgid "Media Storage"
msgstr "媒體儲存"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:113
#: enferno/templates/setup_wizard.html:206
msgid "Local Filesystem"
msgstr "本地檔案系統"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:114
#: enferno/templates/setup_wizard.html:207
msgid "S3 Storage"
msgstr "S3 儲存貯體"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:121
#: enferno/templates/setup_wizard.html:212
msgid "AWS Access Key ID"
msgstr "AWS 存取金鑰 ID"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:124
#: enferno/templates/setup_wizard.html:214
msgid "AWS Access Key Secret"
msgstr "AWS 存取密鑰"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:127
#: enferno/templates/setup_wizard.html:216
msgid "S3 Bucket Name"
msgstr "S3 儲存貯體名稱"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:130
#: enferno/templates/setup_wizard.html:218
msgid "S3 Region"
msgstr "S3 區域"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:139
msgid "Allowed Media Extensions"
msgstr "允許的媒體副檔名"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:141
msgid "The system will only allow files uploaded whose extensions are included in this list and reject all other extensions."
msgstr "系統只會允許上傳此清單中的檔案格式，並拒絕其他格式。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:144
msgid "Media Max Upload Size"
msgstr "媒體最大上傳大小"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:146
msgid "Sets the maximum allowed file size for media uploads."
msgstr "設定媒體上傳的最大檔案大小。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:267
msgid "Security Freshness"
msgstr "安全性更新"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:269
msgid "Secure pages will require re-authentication after this time expires."
msgstr "過了設定時間後，安全頁面將要求重新驗證"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:273
msgid "Security Freshness Grace Period"
msgstr "安全性更新寬限期"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:275
msgid "Re-authentication will require a second factor after this period."
msgstr "過了此期間後，重新驗證將需要雙重驗證。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:231
msgid "Recaptcha Enabled"
msgstr "已啟用人機驗證"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:239
msgid "Recaptcha Public Key"
msgstr "人機驗證公鑰"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:242
msgid "Recaptcha Private Key"
msgstr "人機驗證私鑰"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:247
msgid "Enable Google OAuth"
msgstr "啟用 Google OAuth"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:249
msgid "Allow users to login using their Google account."
msgstr "允許用戶使用 Google 帳號登入。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:255
msgid "Google Client ID"
msgstr "Google 用戶端 ID"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:258
msgid "Google Client Secret"
msgstr "Google 用戶端密鑰"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:261
msgid "Google Discovery URL"
msgstr "Google 探索 URL"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:415
#: enferno/templates/setup_wizard.html:342
msgid "Media Import Tool"
msgstr "媒體匯入工具"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:424
msgid "Media Import Path Scanning"
msgstr "媒體匯入路徑掃描"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:431
msgid "Allowed file extensions for the Media Import Tool."
msgstr "媒體匯入工具允許的副檔名。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:433
msgid "ETL Video Extensions"
msgstr "ETL 影片副檔名"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:439
msgid "Enable OCR"
msgstr "啟用 OCR"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:448
msgid "File extensions which will be scanned using Tesseract OCR."
msgstr "將使用 Tesseract OCR 掃描的副檔名。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:450
msgid "OCR Extensions"
msgstr "OCR 副檔名"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:458
msgid "Sheet Import"
msgstr "資料表匯入"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:469
msgid "Allowed spreadsheet extensions for Sheets Import Tool."
msgstr "試算表匯入工具允許的試算表副檔名。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:470
msgid "Allowed Sheets Extensions"
msgstr "允許的試算表副檔名"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:486
msgid "Export System"
msgstr "匯出系統"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:509
msgid "Maps API Endpoint"
msgstr "地圖 API 端點"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:517
#: enferno/templates/setup_wizard.html:171
msgid "Google Maps API Key"
msgstr "Google 地圖 API 金鑰"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:519
msgid "API key for Google Maps. Adding a key enables satalite imagery in Bayanat's maps."
msgstr "Google 地圖的 API 金鑰。新增金鑰後，Bayanat 即可顯示衛星圖。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:522
#: enferno/templates/setup_wizard.html:164
msgid "Default Map Position"
msgstr "預設地圖位置"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:523
msgid "Changes default position for all maps in all components."
msgstr "變更所有元件內所有地圖的預設位置。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:11
#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:554
msgid "Revision History"
msgstr "修訂歷史"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:562
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:570
msgid "by"
msgstr "來自"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:574
msgid "Revert to this version"
msgstr "恢復到此版本"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:588
msgid "Current"
msgstr "目前"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:611
msgid "Review and Confirm Changes"
msgstr "審查並確認變更"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:625
msgid "Removed"
msgstr "已移除"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:630
msgid "Added"
msgstr "已新增"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:646
msgid "No changes detected"
msgstr "沒有偵測到變更"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:655
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: enferno/templates/dashboard.html:84 enferno/templates/nav-drawer.html:31
msgid "Component Data"
msgstr "元件資料"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:78
msgid "Users & Groups"
msgstr "用戶與群組"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:82
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:213
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:312
#: enferno/templates/nav-drawer.html:86
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: enferno/templates/dashboard.html:102 enferno/templates/nav-drawer.html:96
msgid "System Settings"
msgstr "系統設定"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:34
msgid "Creation Date"
msgstr "建立日期"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:35
msgid "Last Modified Date"
msgstr "上次修改日期"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:36
msgid "Event Date"
msgstr "事件日期"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:250
msgid "Import Date"
msgstr "匯入日期"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:251
#: enferno/data_import/templates/import-log.html:167
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:252
#: enferno/data_import/templates/import-log.html:29
#: enferno/templates/nav-drawer.html:41
msgid "Import Log"
msgstr "匯入紀錄"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:156
#: enferno/templates/setup_wizard.html:241
msgid "Password Policies"
msgstr "密碼政策"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:166
#: enferno/templates/setup_wizard.html:251
msgid "Password Strength"
msgstr "密碼強度"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:189
msgid "Force Global Password Reset"
msgstr "強制全面重設密碼"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:785
msgid "Are you sure you want to force a password reset for all users?"
msgstr "您確定要強制所有用戶重設密碼嗎？"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:39
msgid "Force password reset."
msgstr "強制重設密碼。"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:67
msgid "Password reset requested."
msgstr "已要求重設密碼。"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:171
msgid "Strong Password"
msgstr "高強度密碼"

#: enferno/data_import/templates/import-log.html:165
msgid "Item"
msgstr "物件"

#: enferno/data_import/templates/import-log.html:169
msgid "Batch ID"
msgstr "批次 ID"

#: enferno/data_import/templates/import-log.html:170
msgid "Requested Time"
msgstr "要求時間"

#: enferno/data_import/templates/import-log.html:171
msgid "Import Time"
msgstr "匯入時間"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:254
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:780
msgid "Check Import Progress"
msgstr "查看匯入進度"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:591
msgid "Files were added to queue successfully and will be imported in turn."
msgstr "檔案已成功新增到佇列，將依序匯入。"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:595
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:1148
msgid "Error importing rows. Check logs for more information."
msgstr "匯入列出現錯誤。請查看紀錄中的更多資訊。"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:1143
msgid "Rows from file were added to queue successfully and will be imported in turn."
msgstr "檔案中的列已成功新增到佇列，將依序匯入。"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:37
msgid "Data Import"
msgstr "資料匯入"

#: enferno/templates/settings_drawer.html:66
msgid "Setup a Security Key"
msgstr "設置安全金鑰"

#: enferno/templates/security/wan_signin.html:21
msgid "Sign In Using your Security Key"
msgstr "使用您的安全金鑰登入"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:196
#: enferno/templates/setup_wizard.html:277
msgid "Force 2FA Enrollment"
msgstr "強制使用 2FA"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:198
msgid "Force users to enroll in two factor authentication"
msgstr "強制用戶使用雙重驗證"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:160
#: enferno/templates/setup_wizard.html:245
msgid "Password Minimum Length"
msgstr "密碼最短長度"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:162
msgid "Minimum required length for passwords"
msgstr "密碼所需的最短長度"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:39
msgid "Password reset already requested."
msgstr "已要求重設密碼。"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:311
msgid "Review"
msgstr "審查"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/export_drawer.html:50
msgid "Include media"
msgstr "包含媒體"

#: enferno/templates/security/change_password.html:13
msgid "Current Password"
msgstr "目前密碼"

#: enferno/templates/security/change_password.html:21
msgid "Retype Password"
msgstr "重新輸入密碼"

#: enferno/templates/security/forgot_password.html:6
msgid "Send password reset instructions"
msgstr "傳送密碼重設指南"

#: enferno/templates/security/forgot_password.html:11
msgid "Send Recovery Instructions"
msgstr "傳送復原指南"

#: enferno/templates/security/login_user.html:12
msgid "Account Login"
msgstr "帳號登入"

#: enferno/templates/security/login_user.html:29
#: enferno/templates/security/login_user.html:88
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: enferno/templates/security/mf_recovery.html:8
#: enferno/templates/security/mf_recovery.html:16
msgid "Recovery Code"
msgstr "復原碼"

#: enferno/templates/security/mf_recovery.html:34
msgid "Back to Login"
msgstr "回到登入頁面"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:45
msgid "Device Name"
msgstr "裝置名稱"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:53
msgid "Add Device"
msgstr "新增裝置"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:21
#: enferno/templates/setup_wizard.html:306
msgid "Access Control"
msgstr "存取控制"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:289
#: enferno/templates/setup_wizard.html:315
msgid "Restrictive Access Control"
msgstr "限制性存取控制"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:291
#: enferno/templates/setup_wizard.html:316
msgid "All items in the database will be restricted by default to all non-administrators, except when they are explicitly given access."
msgstr "預設狀態下，資料庫中的所有物件皆限制所有非管理者存取，除非有特別授權。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:438
msgid "Bayanat's Media Import tool can utilize Google's Tesseract OCR engine. This ebables parsing and extracting text from images and scanned PDF files (requires Tesseract system package)."
msgstr "Bayanat 的媒體匯入工具可使用 Google 的 Tesseract OCR 引擎，從圖像與掃描的 PDF 文件中解析與提取文字（需要 Tesseract 系統包）。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:493
#: enferno/templates/setup_wizard.html:377
msgid "Export Expiry Time"
msgstr "匯出到期時間"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:511
msgid "API provider for Open Street Maps tiles. By default, Bayanat uses OpenStreetMaps tiles servers. This can be changed using this setting, for example to use an offline instance of OSM."
msgstr "開放街圖圖磚 API 供應商。Bayanat 預設使用 OpenStreetMaps 圖磚伺服器。在此可變更設定，例如使用 OSM 的離線執行個體"

#: enferno/admin/templates/nav-bar.html:22
msgid "User Guides"
msgstr "用戶指南"

#: enferno/admin/templates/nav-bar.html:29
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: enferno/admin/templates/nav-bar.html:36
msgid "Report a Bug"
msgstr "回報錯誤"

#: enferno/admin/templates/nav-bar.html:48
msgid "Translations"
msgstr "翻譯"

#: enferno/admin/templates/nav-bar.html:65
#: enferno/templates/settings_drawer.html:11
msgid "User Settings"
msgstr "用戶設定"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:29
msgid "Filter Options"
msgstr "篩選選項"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:38
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:46
msgid "Denied"
msgstr "已拒絕"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:63
msgid "Show Query"
msgstr "顯示查詢"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:73
msgid "Show Items"
msgstr "顯示物件"

#: enferno/admin/templates/admin/activity.html:262
msgid "Class"
msgstr "級別"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:16
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:21
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:15
msgid "Visualize Results"
msgstr "視覺化結果"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:400
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:401
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:549
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:566
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:518
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:103
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:75
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:87
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:71
#: enferno/templates/dashboard.html:53
msgid "Access Groups"
msgstr "存取群組"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:635
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:648
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:590
msgid "Access Group(s) are required unless unresticted."
msgstr "存取群組為必要，除非不受限制。"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:863
msgid "Are you sure you want to delete this profile?"
msgstr "您確定要刪除此簡介檔案嗎？"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:881
msgid "Main profile already exists."
msgstr "主要簡介檔案已存在。"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:910
msgid "A main profile already exists. Cannot duplicate another main profile."
msgstr "已有一個主要的簡介檔案。無法複製另一個主要簡介檔案。"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:957
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:925
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:824
msgid "Graph is being generated."
msgstr "正在生成圖表。"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:1003
msgid "Actor assigned successfully."
msgstr "已成功指派行動者。"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:1280
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:1257
msgid "Confirm deleting this event?"
msgstr "確認要刪除此事件嗎？"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:1574
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:1560
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:1465
#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:516
msgid "Please review the form for errors."
msgstr "請檢查表單是否有錯誤。"

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:645
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:586
msgid "Original Title is required."
msgstr "需要原始標題。"

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:651
msgid "Source link is required unless unavailable."
msgstr "需要來源連結，除非無法取得。"

#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:976
msgid "Bulletin assigned successfully."
msgstr "已成功指派簡報。"

#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:28
#: enferno/admin/templates/admin/component-data.html:116
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:281
msgid "Dialects"
msgstr "方言"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:38
msgid "Assigned User"
msgstr "指派的用戶"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:116
msgid "Search Activities"
msgstr "搜尋活動"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:144
msgid "Nickname(s)"
msgstr "暱稱"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:146
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:283
msgid "Middle Name(s)"
msgstr "中間名"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:148
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:129
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:296
msgid "Father's Name"
msgstr "父親名"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:157
#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:288
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:351
msgid "ID Number"
msgstr "ID 號碼"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:213
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:550
msgid "Physician's name and contact"
msgstr "醫師的姓名與聯絡方式"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:223
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:584
msgid "Dentist's name and contact"
msgstr "牙醫的姓名與聯絡方式"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:271
#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:143
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:272
msgid "Stacktrace"
msgstr "堆疊追蹤"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:273
#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:142
msgid "Endpoint"
msgstr "端點"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:274
msgid "User ID"
msgstr "用戶 ID"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:275
msgid "Line No"
msgstr "行號"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:276
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:277
msgid "Error Type"
msgstr "錯誤類型"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:278
#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:140
msgid "Level"
msgstr "層級"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:280
msgid "Refresh available log files and select latest log file"
msgstr "重新整理可用的紀錄檔，並選擇最新的紀錄檔"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:281
msgid "No log files available"
msgstr "沒有可用的紀錄檔"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:285
msgid "Select Type"
msgstr "選擇類型"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:286
msgid "Select Action"
msgstr "選擇動作"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:287
msgid "Activity Date"
msgstr "活動日期"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:290
msgid "Select Event Type"
msgstr "選擇事件類型"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:293
msgid "Exact Match"
msgstr "完全配對"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:296
msgid "Address Line 1"
msgstr "地址行 1"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:297
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址行 2"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:298
msgid "City"
msgstr "城市"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:299
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:300
msgid "Street No"
msgstr "門牌號碼"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:303
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "您確定要刪除"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:315
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:422
msgid "You have been logged out. Please log in again."
msgstr "您已登出。請再登入一次。"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:316
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:423
msgid "Are you sure you want to log out all sessions for this user?"
msgstr "您確定要登出此用戶的所有工作階段嗎？"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:317
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:429
msgid "User Permissions"
msgstr "用戶權限"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:320
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:430
msgid "Can View Usernames"
msgstr "可以觀看用戶名稱"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:321
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:431
msgid "Can View Simple History"
msgstr "可以觀看精簡版歷史"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:322
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:432
msgid "Can View Full History"
msgstr "可以觀看完整版歷史"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:323
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:433
msgid "Can Edit Locations"
msgstr "可以編輯地點"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:324
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:434
msgid "Can Export"
msgstr "可以匯出"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:325
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:435
msgid "Can Self Assign"
msgstr "可以指派給自己"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:326
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:436
msgid "User Sessions"
msgstr "用戶工作階段"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:327
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:437
msgid "Session"
msgstr "工作階段"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:328
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:438
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:329
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:439
msgid "User Agent"
msgstr "用戶代理"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:330
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:440
msgid "Started"
msgstr "已開始"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:331
#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:441
msgid "Log off this device"
msgstr "登出此裝置"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:334
msgid "View Fullscreen"
msgstr "觀看全螢幕"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:335
msgid "Exit Fullscreen"
msgstr "離開全螢幕"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:394
msgid "Single"
msgstr "單身"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:395
msgid "Married"
msgstr "已婚"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:396
msgid "Seperated"
msgstr "已分居"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:397
msgid "Divorced"
msgstr "已離婚"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:398
msgid "Widowed"
msgstr "已喪偶"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:424
msgid "All sessions for the user have been logged out successfully."
msgstr "已成功登出此用戶的所有工作階段。"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:425
msgid "Logged out session"
msgstr "已登出的工作階段"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:426
msgid "Error fetching sessions"
msgstr "取得工作階段時出現錯誤"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:427
msgid "Error logging out session"
msgstr "登出工作階段時出現錯誤"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:428
msgid "Error logging out all sessions for user ID:"
msgstr "登出用戶的所有工作階段時出現錯誤，ID 為："

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:443
msgid "Inactive"
msgstr "不活躍"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:444
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:263
msgid "Logout All Sessions"
msgstr "登出所有工作階段"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:531
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:532
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:533
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:534
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: enferno/admin/templates/admin/locations.html:246
msgid "Title or Title (Ar) is required"
msgstr "需要標題或標題（阿拉伯文）"

#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:24
msgid "User Groups"
msgstr "用戶群組"

#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:53
msgid "Group Color"
msgstr "群組顏色"

#: enferno/admin/templates/admin/roles.html:56
msgid "Useful to easily identify groups in data tables."
msgstr "可用來輕易辨識資料表中的群組。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:8
msgid "Administration Dashboard"
msgstr "管理主控台"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:22
msgid "Activity Monitor"
msgstr "活動監控器"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:215
msgid "Disallow Multiple Concurrent Sessions"
msgstr "禁止多個並行的工作階段"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:217
msgid "Prevents users from logging in to multiple devices simultaneously"
msgstr "防止用戶同時登入多個裝置"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:222
#: enferno/templates/setup_wizard.html:383
msgid "Session Data Retention Period"
msgstr "工作階段資料保存期"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:293
#: enferno/templates/setup_wizard.html:319
msgid "Allow Non-Admin Users to Restrict New Items"
msgstr "允許非管理者用戶限制新物件"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:295
#: enferno/templates/setup_wizard.html:321
msgid "Users with no administrative privileges will be allowed to restrict items they create. They can only restrict items to one or more of their own access groups."
msgstr "沒有管理權限的用戶將得以限制他們建立的物件。他們只能將物件限制在自己的一個或多個存取群組中。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:306
msgid "Set users' actions to be logged in the Activity Monitor."
msgstr "設定將用戶的動作記錄到活動監控器中。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:309
msgid "Items created by users."
msgstr "用戶建立的物件。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:311
msgid "This setting will log Actors, Bulletins, Incidents and all other secondary items created by users."
msgstr "此設定將紀錄用戶建立的行動者、簡報、事端和所有其他次級物件。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:315
msgid "Items viewed by users."
msgstr "用戶瀏覽的物件。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:317
msgid "This setting will log all Actors, Bulletins and Incidents viewed by users."
msgstr "此設定將紀錄用戶瀏覽的所有行動者、簡報和事端。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:321
msgid "Items edited by users."
msgstr "用戶編輯的物件。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:323
msgid "This setting will log Actors, Bulletins, Incidents and all other secondary items edited by users."
msgstr "此設定將紀錄用戶編輯的行動者、簡報、事端和所有其他次級物件。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:327
msgid "Items deleted by users."
msgstr "用戶刪除的物件。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:329
msgid "This setting will enable logging all secondary items deleted by authorized users. Note: Actors, Bulletins and Incidents cannot be deleted."
msgstr "此設定將紀錄授權用戶刪除的所有次級物件。注意：無法刪除行動者、簡報與事端。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:333
msgid "Items reviewer by users."
msgstr "用戶審查的物件。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:335
msgid "This setting will enable logging all items peer-viewed by authorized users."
msgstr "此設定將紀錄授權用戶同儕審查的所有物件。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:339
msgid "Files uploaded by users."
msgstr "用戶上傳的檔案。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:341
msgid "This setting will enable logging all files uploaded users to media storage."
msgstr "此設定將紀錄用戶上傳至媒體儲存處的所有檔案。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:345
msgid "Bulk operations queued by users."
msgstr "用戶排入佇列的批次操作。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:347
msgid "This setting will enable logging all bulk operations initiated by authorized users on Actors, Bulletins and Incidents."
msgstr "此設定將紀錄授權用戶針對行為人、簡報與事端啟動的所有批次操作。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:351
msgid "Export requests made by users."
msgstr "用戶提出的匯出要求。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:353
msgid "This setting will enable logging all export requests submitted by authorized users."
msgstr "此設定將紀錄授權用戶提交的所有匯出要求。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:357
msgid "Export requests approved by users."
msgstr "用戶批准的匯出要求。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:359
msgid "This setting will enable logging all export requests approvals by administrators."
msgstr "此設定將紀錄管理者批准的所有匯出要求。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:363
msgid "Export requests rejected by users."
msgstr "用戶拒絕的匯出要求"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:365
msgid "This setting will enable logging all export requests rejections by administrators."
msgstr "此設定將紀錄管理者拒絕的所有匯出要求。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:369
msgid "Export requests downloaded by  users."
msgstr "用戶下載的匯出要求。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:371
msgid "This setting will enable logging all export requests downloads by authorized users."
msgstr "此設定將紀錄授權用戶下載的所有匯出要求。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:375
msgid "Search queries made by users."
msgstr "用戶的搜尋查詢。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:377
msgid "This setting will enable logging all searches conducted by users on Actors, Bulletins and Incidents."
msgstr "此設定將紀錄用戶針對行為人、簡報與事端做出的所有搜尋動作。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:381
msgid "Items self-assigned by users"
msgstr "用戶指派給自己的物件"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:383
msgid "This setting will enable logging all items self-assigned by users."
msgstr "此設定將紀錄用戶指派給自己的所有物件。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:387
msgid "Logins by users."
msgstr "用戶的登入。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:389
msgid "This setting will enable logging all user login activities."
msgstr "此設定將紀錄所有用戶登入活動。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:393
msgid "Logouts by users."
msgstr "用戶的登出。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:395
msgid "This setting will enable logging all user logout activities. Note: only explicit logout will be logged, users closing their browsers without logging out will not for example."
msgstr "此設定將紀錄所有用戶登出活動。注意：僅會記錄明確的登出，舉例來說，用戶未登出即關閉瀏覽器就不會被記錄。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:400
#: enferno/templates/setup_wizard.html:372
msgid "Activity Retention Period"
msgstr "活動保存期"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:402
#: enferno/templates/setup_wizard.html:373
msgid "Period after which activities will be deleted."
msgstr "過了這段期間後，活動將被刪除。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:29
msgid "Logs"
msgstr "紀錄"

#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:44
msgid "Log Date"
msgstr "紀錄日期"

#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:139
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳記"

#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:165
msgid "No log files found"
msgstr "找不到紀錄檔"

#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:224
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:320
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已複製到剪貼簿"

#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:323
#: enferno/admin/templates/admin/system-logs.html:327
msgid "Failed to copy to clipboard."
msgstr "複製到剪貼簿失敗。"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:422
msgid "Are you sure you want to force password reset for user "
msgstr "您確定要強制下列用戶重設密碼"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:97
msgid "Middle Name (AR)"
msgstr "中間名（阿拉伯文）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:130
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:299
msgid "Father's Name (AR)"
msgstr "父親名（阿拉伯文）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:237
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:340
msgid "No of Children"
msgstr "子女數"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:332
msgid "Profile"
msgstr "簡介檔案"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:333
msgid "Duplicate Profile"
msgstr "重複的簡介檔案"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:342
msgid "Delete Profile"
msgstr "刪除簡介檔案"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:913
msgid "Restrict Actor to Access Group(s)"
msgstr "限制行動者的存取群組"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/actor_dialog.html:921
msgid "No Access Access Groups"
msgstr "沒有存取群組"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:73
msgid "Original Title (Ar)"
msgstr "原始標題（阿拉伯文）"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:290
msgid "Restrict Bulletin to Access Group(s)"
msgstr "限制簡報的存取群組"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulletin_dialog.html:298
msgid "No Access Groups"
msgstr "沒有存取群組"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:259
msgid "Restrict Incident to Access Group(s)"
msgstr "限制事端的存取群組"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:267
msgid "No Access Group"
msgstr "沒有存取群組"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/log_dialog.html:6
msgid "Log Details "
msgstr "紀錄細節"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/review_dialog.html:50
msgid "Data Assistant"
msgstr "資料助理"

#: enferno/data_import/templates/log_dialog.html:7
msgid "Log"
msgstr "紀錄"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:16
msgid "Bulk Upload \\& Import"
msgstr "批次上傳與匯入"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:286
msgid "Middle Name(s) (AR)"
msgstr "中間名（阿拉伯文）"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:359
msgid "Actor Profile"
msgstr "行動者簡介檔案"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:438
msgid "Missing Person Details"
msgstr "失蹤人士細節"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:601
msgid "Details of the person(s) who reported them missing"
msgstr "失蹤報告者的細節"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:892
#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:1105
msgid "New Map"
msgstr "新映射"

#: enferno/export/templates/export-dashboard.html:72
msgid "Do not include Media"
msgstr "不要包含媒體"

#: enferno/templates/dashboard.html:127
msgid "Bayanat "
msgstr "Bayanat"

#: enferno/templates/dashboard.html:127
msgid "is an open source project by SJAC released under the GNU Affero General Public License (AGPL)."
msgstr "是由 SJAC 根據 GNU Affero 通用公眾授權條款 (AGPL) 發佈的開源專案。"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:27
msgid "Deduplication Dashboard"
msgstr "重複資料刪除主控台"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:93
msgid "System Administration"
msgstr "系統管理"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:98
msgid "System Logs"
msgstr "系統紀錄"

#: enferno/templates/settings_drawer.html:22
msgid "Theme"
msgstr "主題色"

#: enferno/templates/settings_drawer.html:36
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#: enferno/templates/settings_drawer.html:47
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: enferno/templates/security/login_user.html:79
msgid "Invalid username or password!"
msgstr "無效的用戶名稱或密碼！"

#: enferno/templates/security/two_factor_verify_code.html:22
msgid "Trouble Accessing Your Account/Lost Mobile/TFA Device?"
msgstr "存取帳號時出現問題嗎？／行動或 TFA 裝置遺失？"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:109
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:111
msgid "Transports"
msgstr "傳輸"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:115
msgid "Backed Up"
msgstr "已備份"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:117
msgid "Device Type"
msgstr "裝置類型"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:119
msgid "Discoverable"
msgstr "可搜尋"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:121
msgid "Last Used"
msgstr "上次使用的"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:138
msgid "Delete Key"
msgstr "刪除金鑰"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:208
msgid "Are you sure you want to delete this device?"
msgstr "您確定要刪除此裝置嗎？"

#: enferno/templates/security/wan_register.html:216
msgid "Device Removed Successfully"
msgstr "成功移除裝置"

#: enferno/templates/security/wan_signin.html:37
msgid "Authenticate"
msgstr "驗證"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:99
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:115
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:101
msgid "Unselect all"
msgstr "取消選擇全部"

#: enferno/admin/templates/admin/actors.html:157
#: enferno/admin/templates/admin/bulletins.html:173
#: enferno/admin/templates/admin/incidents.html:160
msgid "Search time: "
msgstr "搜尋時間："

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:318
msgid "User 2FA Methods"
msgstr "使用者 2FA 方法"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:319
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:79
msgid "2FA Inactive"
msgstr "2FA 未啟用"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:338
msgid "Preview Image"
msgstr "預覽圖片"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:339
msgid "Play Video"
msgstr "播放影片"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:340
msgid "Open PDF in PDF Viewer"
msgstr "在 PDF 檢視器中開啟 PDF"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:341
msgid "Download File"
msgstr "下載檔案"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:342
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:343
msgid "Duration"
msgstr "時長"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:344
msgid "Click to copy"
msgstr "點擊來複製"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:345
msgid "File Hash"
msgstr "檔案 Hash"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:346
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:109
#: enferno/templates/setup_wizard.html:203
msgid "Storage options for media files uploaded to Bayanat. By default, Bayanat store these files locally on the server. It's also possible to use S3 compatible bucket using cloud providers like AWS, Azure, Google Cloud, or MinIO (which can be used in offline installations)."
msgstr "上傳至 Bayanat 的媒體檔案儲存選項。預設情況下，Bayanat 會在伺服器本機儲存這些檔案。也可以使用 AWS、Azure、Google Cloud 或 MinIO 等雲端服務供應商（可用於離線安裝）來使用 S3 相容的儲存桶。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:168
msgid "Bayanat uses zxcvbn password strength estimator to calculate a password score. 'Medium' coresponds to a zxcvbn score of 2 and is suitable for offline Bayanat installation. 'Strong' corresponds to a score of 3, we recommend this setting for online Bayanat installations. 'Very Strong' corresponds to a zxcvbn score of 4 and offers the highest level of protection."
msgstr "Bayanat 使用 zxcvbn 密碼強度估算器來計算密碼分數。「中」對應 zxcvbn 的 2 分，適合離線 Bayanat 安裝。「強」對應於 3 分，建議線上 Bayanat 安裝使用此設定。「非常強」對應於 zxcvbn 的 4 分，提供最高等級的保護。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:194
#: enferno/templates/setup_wizard.html:276
msgid "Two Factor Authentication Policies"
msgstr "雙重驗證政策"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:204
#: enferno/templates/setup_wizard.html:285
msgid "WebAuthn Authentication"
msgstr "WebAuthn 驗證"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:206
#: enferno/templates/setup_wizard.html:287
msgid "Allow use of FIDO hardware and passkeys as second factor."
msgstr "可使用 FIDO 硬體和金鑰作為第二項驗證。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:212
msgid "Session Policies"
msgstr "工作階段政策"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:223
#: enferno/templates/setup_wizard.html:384
msgid "Period after which session data will be deleted."
msgstr "工作階段資料將被刪除的期限。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:228
msgid "Additional Security Settings"
msgstr "其他安全設定"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:233
msgid "Add further security to Bayanat's by requiring Google Recaptcha on the login form."
msgstr "在登入表單上要求使用 Google Recaptcha，進一步增加 Bayanat's 的安全性。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:287
msgid "By default, users can access all items in the Bayanat database, except for items which are restricted from them. Administrators can restrict access to certain items by assigning Access Group(s) to these items. Additionally, only administrators can restrict items. This default behaviour can be changed with the following settings."
msgstr "預設情況下，使用者可以存取 Bayanat 資料庫中的所有項目，受限制的項目除外。管理員可以對某些項目指定存取群組來限制存取。此外，只有管理員可以限制項目。此預設行為可透過以下設定來變更。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:417
#: enferno/templates/setup_wizard.html:344
msgid "Enables importing and parsing media items in bulk into Bulletins."
msgstr "可將媒體項目批次匯入和剖析到 Bulletins。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:460
#: enferno/templates/setup_wizard.html:348
msgid "Enables dynamic import of spreadsheets into Actors."
msgstr "可將試算表動態匯入 Actors。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:495
#: enferno/templates/setup_wizard.html:378
msgid "Period after which exports will expired and be deleted."
msgstr "匯出內容將逾期並被刪除的期限。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:514
msgid "Satalite Imagery"
msgstr "衛星影像"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:515
msgid "Bayanat uses OpenStreetMaps by default. Optionally, it is able to show satalite imagery using Google Maps, in addition to OSM. To enable, add a Google Maps API Key."
msgstr "Bayanat 預設使用 OpenStreetMaps。除了 OSM 之外，也可以選擇使用 Google Maps 顯示衛星影像。若要啟用，請新增 Google Maps API 金鑰。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:673
#: enferno/templates/setup_wizard.html:439
msgid "Restarting Bayanat to new settings to take effect, please wait..."
msgstr "正在重新啟動 Bayanat 讓新設定生效，請稍候..."

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:676
#: enferno/templates/setup_wizard.html:442
msgid "This can take up to a minute. If it takes longer, please restart Bayanat manually."
msgstr "這可能需要一分鐘。若花了更長時間，請手動重新啟動 Bayanat。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:931
#: enferno/templates/setup_wizard.html:640
msgid "Bayanat reloaded successfully."
msgstr "Bayanat 重新載入成功。"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:54
#: enferno/admin/templates/admin/users.html:258
msgid "Revoke 2FA"
msgstr "撤銷 2FA"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:79
msgid "2FA Active"
msgstr "2FA 啟用中"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:313
msgid "Two Factor Authentication"
msgstr "雙重驗證"

#: enferno/admin/templates/admin/users.html:395
msgid "Are you sure you want to revoke 2FA for this user?"
msgstr "您確定要撤銷此使用者的 2FA 嗎？"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:33
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:34
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:32
msgid "Clear Assignee"
msgstr "清除受託人"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_actor_drawer.html:49
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_bulletin_drawer.html:50
#: enferno/admin/templates/admin/partials/bulk_incident_drawer.html:48
msgid "Clear Reviewer"
msgstr "清除審核者"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:141
msgid "Load Related Actors"
msgstr "載入相關 Actors"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:171
msgid "Load Related Bulletins"
msgstr "載入相關 Bulletins"

#: enferno/admin/templates/admin/partials/incident_dialog.html:200
msgid "Load Related Incidents"
msgstr "載入相關 Incidents"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:389
msgid "Original Filename"
msgstr "原始檔案名稱"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:390
msgid "New Filename"
msgstr "新檔案名稱"

#: enferno/data_import/templates/media-import.html:391
msgid "MD4"
msgstr "MD4"

#: enferno/data_import/templates/sheets-import.html:382
msgid "Separator"
msgstr "分隔符號"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:291
msgid " hours"
msgstr "小時"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:291
msgid " minutes"
msgstr "分鐘"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:292
msgid "Processed: "
msgstr "已處理："

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:292
msgid "Speed: "
msgstr "速度："

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:292
msgid "/hour"
msgstr "/小時"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:292
msgid "Approx. time to complete: "
msgstr "大概完成時間："

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:309
msgid " of "
msgstr "之"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:309
msgid " items ("
msgstr "項目（"

#: enferno/deduplication/templates/deduplication.html:309
msgid " pending)"
msgstr "處理中）"

#: enferno/templates/dashboard.html:35
msgid "Manage Users"
msgstr "管理使用者"

#: enferno/templates/dashboard.html:46
msgid "Users Dashboard"
msgstr "使用者儀錶板"

#: enferno/templates/dashboard.html:64
msgid "Groups Dashboard"
msgstr "群組儀錶板"

#: enferno/templates/dashboard.html:73
msgid "Customize Component Data"
msgstr "自訂元件資料"

#: enferno/templates/dashboard.html:76
msgid "If you haven't imported Bayanat's default data, you'll need to create items for the system lists from the Component Data dashboard. If you have, you still need to create Ethnicities and Dialects for the country(s) your team will be working on."
msgstr "若尚未匯入 Bayanat 的預設資料，需要從元件資料儀錶板為系統清單建立項目。若已經匯入，仍需要為您的團隊將要處理的國家建立族群和方言。"

#: enferno/templates/dashboard.html:91
msgid "More System Settings"
msgstr "更多系統設定"

#: enferno/templates/dashboard.html:94
msgid "This wizard went through a few important settings. Bayanat can be customized even further from the System Settings."
msgstr "這個引導精靈瀏覽了一些重要的設定。從系統設定可以進一步自訂 Bayanat。"

#: enferno/templates/dashboard.html:116
msgid "Complete Setup"
msgstr "完成設定"

#: enferno/templates/dashboard.html:125
msgid "Syria Justice &amp;\n"
"                        Accountability Center (SJAC) "
msgstr "敘利亞司法與\n"
"                        問責中心（SJAC）"

#: enferno/templates/nav-drawer.html:58
msgid "Deduplication"
msgstr "重複資料刪除"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:5
msgid " Setup Bayanat"
msgstr "設定 Bayanat"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:53
msgid "Welcome to Bayanat!"
msgstr "歡迎來到 Bayanat！"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:57
msgid "Welcome to your Bayanat server. This wizard will guide you through a few basic steps \n"
"                                                to set up your Bayanat server. You can start using your Bayanat server afterwards. You can use the default settings in this wizard without any change, and all these settings can be easily changed later on."
msgstr "歡迎來到您的 Bayanat 伺服器。這個引導精靈將帶領您完成幾個基本步驟\n"
"                                                來設定您的 Bayanat 伺服器。之後您就可以開始使用您的 Bayanat 伺服器了。您可以使用此引導精靈中的預設設定而不進行任何變更，所有這些設定稍後都可以輕鬆更改。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:62
#: enferno/templates/setup_wizard.html:122
#: enferno/templates/setup_wizard.html:187
#: enferno/templates/setup_wizard.html:225
#: enferno/templates/setup_wizard.html:295
#: enferno/templates/setup_wizard.html:327
#: enferno/templates/setup_wizard.html:356
msgid "Proceed"
msgstr "繼續"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:77
msgid "Create your first admin account. This account will have unrestricted\n"
"                                                    access to all features and settings in Bayanat."
msgstr "建立您的第一個管理員帳戶。這個帳號可以不受限制地\n"
"                                                    使用 Bayanat 的所有功能和設定。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:93
msgid "Create Admin Account"
msgstr "建立管理員帳號"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:100
#: enferno/templates/setup_wizard.html:126
#: enferno/templates/setup_wizard.html:150
#: enferno/templates/setup_wizard.html:191
#: enferno/templates/setup_wizard.html:229
#: enferno/templates/setup_wizard.html:299
#: enferno/templates/setup_wizard.html:331
#: enferno/templates/setup_wizard.html:360
#: enferno/templates/setup_wizard.html:396
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:106
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:132
msgid "Default Data"
msgstr "預設資料"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:137
msgid "Would you like to import Bayanat's default component data? This will allow your team to quickly start using Bayanat's default component data such as: Violations categories, Event types, Countries and Nationalities, GeoLocation types, Media category and relationships types. You can modify or delete these later."
msgstr "您要匯入 Bayanat 的預設元件資料嗎？這能讓您的團隊使用 Bayanat 的預設元件資料快速著手，例如：違規類別、事件類型、國家和民族、地理位置類型、媒體類別和關係類型。您可以在稍後修改或刪除這些內容。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:142
msgid "Import Default Data"
msgstr "匯入預設資料"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:146
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:161
msgid "Customize Bayanat's location data to suit the country and context of your team's investigations."
msgstr "自訂 Bayanat 的位置資料，以符合您團隊調查的國家和背景。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:165
msgid "Changes default center position for all maps in Bayanat."
msgstr "變更 Bayanat 中所有地圖的預設中心位置。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:173
msgid "API key for Google Maps. Adding a key enables satellite imagery in Bayanat's maps."
msgstr "Google 地圖的 API 金鑰。加入金鑰可在 Bayanat 的地圖中使用衛星影像。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:247
msgid "Minimum required length for passwords."
msgstr "密碼所需最小長度。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:279
msgid "Force all users to enroll in two factor authentication."
msgstr "強制所有使用者註冊雙重驗證。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:337
msgid "Import/Export Tools"
msgstr "匯入/匯出工具"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:346
msgid "Sheet Import Tool"
msgstr "工作表匯入工具"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:366
msgid "Retention Periods"
msgstr "保留期限"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:391
msgid "Finish Setup"
msgstr "完成設定"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:407
msgid "Your Bayanat server is now ready to use!"
msgstr "您的 Bayanat 伺服器現在可以使用了！"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:413
msgid "Proceed to dashboard"
msgstr "前往儀錶板"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:37
msgid "Search in a single event"
msgstr "在單一事件中搜尋"

#: enferno/admin/templates/admin/jsapi.jinja2:349
msgid "Include Postal Code"
msgstr "郵遞區號"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:96
msgid "Advanced Analysis Features"
msgstr "進階分析功能"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:99
msgid "Advanced features for more efficient analysis."
msgstr "高級功能可實現更有效率的分析。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:426
msgid "Allow scanning of the import path for files in the Media Import Tool. The path needs to be set in the .env file for this setting to work. This is done for security purposes. WARNING: This is a DANGEROUS setting and should only be enabled on installation that can utilize this feature. It should be turned on only when it's needed."
msgstr "允許掃描媒體匯入工具中檔案的匯入路徑。需要在 .env 檔中設置路徑，此設定才會生效。此舉是為了安全起見。警告：此設定很「危險」，僅能在可使用此功能的安裝中啟用，且只在需要時開啟。"

#: enferno/admin/templates/admin/system-administration.html:489
#: enferno/templates/setup_wizard.html:352
msgid "Enables exporting Actors, Bulletins and Incidents into various formats. Users with the correct permissions can request exports of items. Administrators can approve or reject these requests. Approved exports can be downloaded by the requesting user from the Exports dashboard."
msgstr "可將 Actors、Bulletins 和 Incidents 匯出為各種格式。擁有正確權限的使用者可以要求匯出項目。管理員可以批准或拒絕這些要求。提出要求的使用者可從 Exports 儀錶板下載經核准的匯出內容。"

#: enferno/templates/dashboard.html:38
msgid "Create user accounts for your team so they can access your Bayanat server. Users Dashboard allow you to manage your user accounts, their access levels and their permissions."
msgstr "為您的團隊建立使用者帳號，讓他們可以存取您的 Bayanat 伺服器。使用者儀錶板可讓您管理您的使用者帳號、其存取層級和權限。"

#: enferno/templates/dashboard.html:56
msgid "Create access groups to manage your team's access to your data. You can then add your users to the appropriate access groups and assign these groups to Actor, Bulletins and Incidents that needs to be restricted. Actors and Bulletins can be restricted when imported by the Media and Sheets Import Tools. Access groups of all items can be tweaked any time using bulk updates."
msgstr "建立存取群組來管理團隊對資料的存取。接著您可以將使用者新增至適當的存取群組，並將這些群組指派給需要限制的 Actors、Bulletins 和 Incidents。透過媒體和工作表匯入工具匯入時可限制 Actors 和 Bulletins。所有項目的存取群組都可以使用批次更新隨時調整。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:169
msgid "Satellite Imagery"
msgstr "衛星影像"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:170
msgid "Bayanat uses OpenStreetMaps by default. Optionally, it is able to show satellite imagery using Google Maps, in addition to OSM. To enable, add a Google Maps API Key."
msgstr "Bayanat 預設使用 OpenStreetMaps。除了 OSM 之外，也可以選擇使用 Google Maps 顯示衛星影像。若要啟用，請新增 Google Maps API 金鑰。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:176
msgid "Administrative Divisions"
msgstr "行政區"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:177
msgid "Bayanat ships with the Syrian administrative divisions by default. Change the names of the administrative divisions to match the country your team will be working on."
msgstr "Bayanat 預設為敘利亞的行政區。請更改行政區的名稱以符合您的團隊將要處理的國家。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:253
msgid "Bayanat uses zxcvbn password strength estimator to calculate a password score. 'Medium' corresponds to a zxcvbn score of 2 and is suitable for offline Bayanat installation. 'Strong' corresponds to a score of 3, we recommend this setting for online Bayanat installations. 'Very Strong' corresponds to a zxcvbn score of 4 and offers the highest level of protection."
msgstr "Bayanat 使用 zxcvbn 密碼強度估算器來計算密碼分數。「中」對應 zxcvbn 的 2 分，適合離線 Bayanat 安裝。「強」對應於 3 分，建議線上 Bayanat 安裝使用此設定。「非常強」對應於 zxcvbn 的 4 分，提供最高等級的保護。"

#: enferno/templates/setup_wizard.html:312
msgid "By default, users can access all items in the Bayanat database, except for items which are restricted from them. Administrators can restrict access to certain items by assigning Access Group(s) to these items. Additionally, only administrators can restrict items. This default behavior can be changed with the following settings."
msgstr "預設情況下，使用者可以存取 Bayanat 資料庫中的所有項目，受限制的項目除外。管理員可以對某些項目指定存取群組來限制存取。此外，只有管理員可以限制項目。此預設行為可透過以下設定來變更。"

